[求fact check]今日沙田？

有fd都話沙田可能有